香港人成日排隊等候應該培養到耐性高的品德

香港到到都要排隊等候應該好好耐性點解重咁急躁